龍門冰室老闆@881

大家可以聽聽

推

推，要聽

Push

老細有吉士有義氣

呀

Tui

廣告完左仲會唔會聽到老闆
好有吉屎

你地班後生仔都唔駛比錢仲咁多要求
又話唔健康又話要加菜
老闆好好人一一答應

會呀，主持話廣告完再傾

tui

老闆好撚有良心

真係好有心